[學術討論]同性戀既生理反應

我想問下你地點樣得知自己係同性戀
聽講係同性戀只會對自己同性有生理反應

咁男見到自己條jer係咪會好興奮?
女既見到自己對奶係咪又濕曬?
定係只會對其他同性既先會有反應?
(如果你係咁既請解釋下 想知有咩分別)

正常異性戀 男性既會比女性身體吸引/有反應
例如對波大 條腿長

咁同性戀會唔會見到 (男性既肌肉)女性胸部等等 而有生理反應?

正評:當然要望人地既先會興奮
負評:照鏡望自己條jer仔/波已經扯扯地濕濕地

試過先知

又話全港最大同性戀論壇 咁耐都無人分享下

關你撚事

男人睇gay video會

厄正評 屌你老母

見近日咁多post講 想知多d姐

咁如果自己都係大隻靚仔
係咪會望到自己都

點知同性戀係點諗
就係想討論下到底佢地望到咩會有反應
望自己又會唔會有呢

睇佢d相 好似可以自己j自己 見到都興奮咁

你想中途轉基？

呢d野無得想轉就轉嫁波。。。
唔係天生嫁咩

唔係天生 有冇睇過丹麥女孩？好多專家都話人其實都係雙性戀 睇下你有冇喚醒隱藏既性傾向

有睇過
睇完覺得愛上同性係有可能
但要對埋同性有反應就唔得了
同埋呢個例子似係想改變自己性別
所以連性取向都改變埋
只係佢本身係男性先會覺得自己係鍾意女人

定係你想講 有d同性戀其實係想變性
而唔係想以男性身份去愛男人/女性身份愛女人

你好似真係好有興趣 你有d同性戀傾向發生？ 同你研究下 TB係香港好常見 係街好易見到TB拖住條女拍拖 點解d女會同TB拍拖？TB係模仿男人 點解d女唔直接搵個真男人？因為個社會太複雜 男女背叛大家時有發生 覺得同性先會更加瞭解同性 所有同性戀大幅上升

身邊有 識有d朋友係，先講女同
我見到唔單止TB+正常女
仲有見過兩位都係正常打扮女仔
跟你咁講
TB模仿男人係為左溝女/真心想做男人
而鍾意TB既女仔 其實都係出於愛?
姐係算係雙性戀 只不過佢選左 似男既女(TB)

其實太多野想討論
因為我身邊既LES的確有D只係鍾意翻女性打扮既
原因係真係鍾意女性(身體 )
又有d同TB拍拖既 最後又可以同男仔一齊
而d床事竟然係用假尻 唉
真係有d混亂 到底係唔係每個人都唔一樣

睇男女AV 淨係望住男仔條J

係咪所謂既 隱性gay
要係男女片到發掘

係 之後睇gv發現仲正 返唔到轉頭

嘩
咁最後點? 見到女性祼體有咩感覺
沖涼見到自己祼體會唔會覺得好正
有無變到男女通吃

其實有冇生理上鐘意同性但係心理上鍾意異性，或者生理上鐘意異性但係心理上鍾意同性嘅例子？

前者講到有d複雜
要諗下點樣分辨咩叫同性戀(亦都係我想問既問題)
我覺得要係心理上鍾意 再加埋生理反應
先叫做同性戀

你覺得有愛無性叫唔叫戀愛
唔係講緊"帕拉圖式戀愛"戀愛波
起馬 "帕拉圖式戀愛"只係有愛無性
但連"生理反應"都無 算唔算戀愛呢 ?
只係心理上鍾意 我覺得唔叫做戀愛(我自己覺得)

但我有見過個真實例子
一個TB同個偽娘一齊左
TB係1 偽娘係0
我自己都好想知道佢地到底係鍾意d咩

本來覺得佢地似雙性戀
因為佢地多數講 愛無分性別
同性相戀都無問題 ，只要鍾意，就會有生理反應
但係又唔似波
聽好多都 只係對同性有反應

就係唔知點解 我發覺香港係大量生產TB城市 出去旅行見到d TB多數都係香港人